林鄭月娥：五大訴求我已經答咗好多次 冇嘢補充

我係都唔應承吹咩

POPO已經好克制 冇辦法先要用催淚彈

錯重點：
講兩句就飲水
佢飲咗好多次水

佢想俾人屌到即場潮吹

人權法係咩都唔撚知

唔係點吹水

連獨立檢討委員會都唔想做
人地問佢 佢答IPCC

突發！沙田馬鞍山人入

咁多位手足如果見到嘅幫我傳開去 如果佢哋查CCTV嘅話街坊好難見到 今次僥倖收到訊息 唔代表下次會 唔傳開去嘅話手足真係pk求下大家幫我推

被人屌到出晒水

要補濕

奶共~~奶到捲哂利咁

佢話美國有好多公司喺香港設立地區總部
係咪覺得美帝唔敢取消獨立關稅區

唔知睇過d咩講心理既文章話呢d係人既小動作黎
代表條友好不安

林奠：Past Tense

喉癌第四期
再加少少感冒菌

條友本身心理都好有問題

攬炒都講咗好多次，冇野補充

掉轉咗因果關係 係有獨立關稅區先設立地質總部

佢本身心理有問題
唔可以用平常人標準黎睇佢

佢講野有陣會聽到佢掘掘聲

邱騰華：基本法話有就有

佢嘅心理問題已經嚴重到解釋唔到

柒婆火水救火嘅功力無人能及

果然有反省

英國外相：好欣慰

地區總部條數做出嚟嘅
無參考價值

佢話人權與自由法案
人地叫人權與民主法案

民主兩個字都淆，可想而知佢根本冇諗過為人民負責

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

示威者訴求都表明左好多次
唔答應你唔洗指意可以有效管治落去
講完

好L串

咁唔洗對話啦，民間既訴求都講左好多次，無野補充，繼續攬炒啦

當然
佢自己講既野連佢自己都覺得不安

聖誕了 條頸仲咁硬

成日自言自語

不心安 清早與夜來亦望望望遠
收不到訴求過兩秒又再看看
你說過常聯繫市民 #weconnect

回答同回應分別

柒婆：唔好... 停...

回應 同 答應 分別

人權與自由法案

而家係叫你做，唔係問你做唔做

正如我之前所講

唔使你補充！你條撚樣快啲落台！
簡直係一代罪人

咁我地都會繼續
好野

林奠：HiBye

糖尿病

林鄭不時出嚟撥火

不愧係台獨之母

又用火水救火

我永遠都係同一句
最怕就係你既敵人做得好

係答應呀屌佢老母
成日話回應左
回佢老尾閪咩

明明係偉人

燒鳩咗特首辦啦屌佢老母

笑撚死
仲敢講要搵方法止暴制亂
恢復社會秩序同經濟

個方法咪就係答應5大訴求囉

你說過常聯繫試蚊

仲要成立部門查下發生咩事

陰公

咁俾佢葬浩園

美帝可以整多條法案

林鄭： 想問吓香港市民邊方面自由受磨損，我哋有傳媒採訪自由、有參與集會自由，有宗教自由。

聽完好L嬲

咁撚重口
你林鄭係水炮車

自我感覺良好

其實五大訴求有兩條對 2014 雨革和之後魚革班人好唔公平, 果班人好多人都要坐幾年至十年不等。 大家爭取的都差唔多, 點解 14果班要坐, 19年果班唔洗坐, 其實唔多現實。

已經無人想你佢 佢有佢鳩up 我有我地抗爭

佢完全唔敢提民主

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

又係廢話。唔入棺材唔流淚。

整多條人權與自由法案
跟住佢又講錯 又可以再整

真係企到咁硬就唔會放鬼搞review 委員會

繼續攬炒

佢真係唔明架喎

冇記者串下佢廣州都特赦係咪中共冇法治咩。

繼續行動

係都要玩字蚤,學之前既巴打話,改成落實訴求
唔應承都叫回應左咁當初話唔撤惡法都回應左啦,
之後改暫緩都回應左啦,咁做物鳩要撤回呀?
唔收貨既回應就係無回應呀,小學都識既野,
咁撚大個女啦,仲要人教呀?

佢真係有自閉喎
大家唔好再蝦佢喇

下一季度經濟會點呢

佢又用火水救火

其實幾時先可以升級解散政府解散警隊
點樣先可以警醒世界提防共產黨呢個魔鬼政權

其實人地真係答左好多次 就係唔應承 唔知點解我地仲一味停留係叫人回應五大訴求，香港人真係好有呀Q精神 依家我地係應該表明 五大訴求 你唔答應 OK 反政府 就好似智利同伊拉克咁 唔同你再講任何野 直接行動 直到你成個政府落台 大家明唔明？

其實我預咗佢寧願hea查班狗都唔會放人

宗教自由係搵水炮車射9你既宗教自由？

傲慢成精

我都係咁諗
但係一講到反政府 香港人表示不了

搵人問吓佢
1）俾美國制裁有咩感受
2）擔唔擔心兩個仔 無咗英籍

笑左

冇人想睇

打鳩記者叫採訪自由
開槍射鳩和理集會叫集會自由

仲有：
人地條法案係叫人權與民主，唔係人權與自由

好似佢老公都頂佢唔順

其實無人想佢檢討

琴日都有人開post語回應呢個字眼唔好
要用答應先岩

條傀儡繼續賴死唔走繼續受靶就岩架啦
鑊鑊都驚市民唔記得黑警同政府啲衰野再加把火落去

香港唔得咪去新加坡 東京 人地政治環境好咁多

跟住d市民做訪問繼續話 要回應五大訴求

食撚屎啦你

做到攬炒成功先好走

連自己請啲專家都話監警會無撚用
係都死撐話行之有效

佢每次出黎講嘢都刺激多幾廿萬人出嚟

不嬲都覺得自從撒回果陣佢話 唔係唔回應係唔答應 就應該唔好再用要佢回應呢個字眼 係答應

又來火水救火

Sam hui

我地做緊既野係佢地眼中已經係反政府，從來唔答應就只有反政府一條路 除非自己投降

口交部緊爽產生器後就到林鄭嗎？

我地都知你唔會再答
所以示威遊行都唔會完 唔需要再出黎咁多嗲
真香港人係點都唔會軌
經濟攬住跌到仆街喇死共狗等下地方債仲頂到幾耐
柒婆 咪駛旨意逃亡外國

咁佢真係回應咗五大訴求好多次,， 應該將個訴求改做答應五大訴求

星期日咩事要放催淚彈都答唔到

AGREE

我哋都係冇野補充
就係缺一不可

落實五大訴求

咁佢又冇講錯，咪話咗唔撚做囉

一個無自己靈魂，每事都要跟隨中央，唔好期望佢會有乜新嘢。你當佢係一部錄音機。

又唔到你話事講條撚咩

我都知你答案，所以你可以唔使出來

正如你都有落街恤髪既自由，
問題係你敢唔敢

聖誕 新年 農曆新年

去死啦你林奠

係咪應該改叫答應五大訴求，而唔係回應呢

正，又為呢場運動撥火

答應五大訴求啦

大佬唔好咁癡線啦 食唔落架

同警察是好人 守護了良民有得揮

Please!!!

冇人想理佢

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

玩poker就知
兇人扮大牌個陣，
心跳加速 口乾 呢啲係不安既表現
越緊張驚比人睇穿就會咁

五大訴求唔係五大訴求咁表面，
五大訴求係民意啊
你咁講即係你唔聽民意啊，落台啦仆街。

係喎... 次次飲完水都好似鬼鏈喉咁發出怪聲.
應該啲冤魂鏈住佢喉嚨

答應左好多次咪唔出黎囉

所以都話係叫佢答應五大訴求，唔係回應大訴求

心理學黎講
佢好緊張

茂名連人都放囇，問佢點睇件事。

你不明白我就吊到你明白為止.jpg

我地都無野補充

唔知點解佢會認為轉總部去第二度會係好難嘅事

五大訴求
缺一不可

———————
12.8 維園見

香港最引以為傲既法治都唔見咗
係亞洲邊度設總部都已經冇分別啦

咁直頭唔好開記召啦
當無事發生，經濟一時低迷囉柒頭
你又唔撚敢

777:你覺得我會咩？

臭雞

生理學黎講
佢好口渴

This is an order.Bitch.

回想當初
撤回依兩個字佢都係咁答

咁你走啦垃圾

想借尿遁

好想經濟死曬，全港都咁仆街

and this is 心理學

佢梗係咁樣講啦
唔通大聲講事件完左之後會特赦咩

唔洗理佢，繼續和勇抗爭

其實可以再強硬d
將訴求改成要求

呢五大係要求 你同我做唔該
唔係就攬炒

唔係我問你有咩睇法 要你既回應有春用咩

岩喎，其實對二戰啲納碎軍都好唔公平，點解人地同黑警一樣都聽頭命令都要坐，真係唔多現實

你一家被制裁的下場也不要補充

即係你當 2014 年班手足係 condom?

冇嘢補充咁你出嚟做咩

講港獨會俾人話係黑社會非法社團

喺民主國家講獨立會唔會俾人拉？

佢之前都講過好多次講送中唔會停, 一定會立法

即係你當班納碎軍係condom？

得罪講句 14年手足真係on9咗
真普選/獨立咗點放都得啦
唔好轉移重點

對話？

五大訴求我地已經講左好多次 冇野要補充

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

.

All in bluff唔好飲水

yes

好明顯

根本無必要飲得咁頻密

唔好太認真 ..... 會有“獨立調查” .....
612 叫開槍 一撚定個 八婆
上鏡開記招 係比中聯辦 出解放軍的證據片
(黃志民：嗱係個八婆 升到爆動級別 求我才兵的)
只係 呀習 屌停咗

元朗事件 ....... 全政府 死兩次都搞唔掂
凸首 無力阻止 (即冇咗 一國兩制)
(官警鄉黑 四路一家 解散政府)
條條死罪 ...... 點會比你調查.....
.
.
.
.
香港 距離 “獨立” ...... 重來沒有這麼近過 ....
(口里說不 .... 心里卻很誠實 ......)
可能性近乎零 但絕非不可能 ......
就像 區選一樣 ......

請記住 香港人係 全世界聰明人的集中地
冇野係冇可能的 ......

光服香港 ......光復中國 ......
打倒帝制 ..... 打倒假民主 .....

咪話有暴徒同掟煙仔餅囉 夜晚咪暴徒扮市民同掟汽油彈同打砸商鋪囉

佢話成日有暴徒掟汽油彈同磗姐，但係佢射催淚彈前有冇人做，答唔到喎，記者一追問，佢立刻完